有冇師兄演過五加皮？

夠香、夠醇

高樑酒

高粱定高樑？

呢支五加皮以白米為基，並非以高粱。

等於幾

我睇劇本
「玫瑰露，夠香
高梁酒，夠勁」
最後先到「五加皮，夠醇」㗎喎

火加光就等於我

我哋要篡改歷史

醉

酒香有特色，飲開有感情